原來上年三套marvel都係走搞笑路線.....

今年套打頭陣黑豹終於唔係走喜劇路線
導演話會類似ca2咁 動作方面應該會幾正
老老實實 睇goto2 蜘蛛俠同雷神3
三套都無咩位係笑得出
好多笑位都睇到好尷尬
但雷神3整體係唔錯 而goto2又有感人位
但已經對marvel式搞笑睇厭左
想睇返類似im1 ca2 ca3呢種類型
所以幾期待今次黑豹

一班nigger有乜好睇

電影院唔夠黑？

要帶夜視鏡入場

望住d黃種垃圾學白人笑黑人 真係好撚尷尬

由ca3一出場就好期待黑豹獨立電影
背景好吸引，嗰種君王式既氣場
對我黎講 marvel戲最好睇都係im1 ca2 ca3呢類型
自問唔識欣賞好多好評既雷神3，笑位好造作
希望黎緊黑豹唔好玩膠

係 對marvel式幽默真係唔多識欣賞
對比起皇家特工 笑死人空間呢類英式笑話
marvel個堆就好似小學雞作品咁
不過雷神3好多方面都算做得幾好

想問下Dr. Strange 係行咩路線？ 未睇

iron man 1 咁上下

antman
可惜marvel格硬加美式笑話
搞到原導演兼編劇唔拍

我覺得Dr.Strange種風格比較特別 同現有既系列唔係幾類似

係 睇joss個篇訪問
joss仲話marvel最大損失係Edgar Wright既離開

做咩開post同全世界自己英文唔好

睇錯咗做三上

佢應該想走魔幻片路線，但明顯唔係幾得

本身個設定差咁遠
其他mcu好多都係行科學路線
連Thor都好少"魔法"

基本上堆黑人都唔係好認得

都係好重marvel味
同埋我覺得呢套拍得無乜驚喜
本身個角色應該係最有得發揮嗰個

當係Avengers3預告

真

望住一個黃種人笑皇種垃圾仲尷尬